有冇英文勁既巴打分享下點練英文

我DSE完左之後英文好似冇進步過咁，好想練番好佢。有冇巴打係非名校/外國撚，但靠自己努力英文好勁既人分享下

順便講下自己dse英文/ielts幾多分

佢哋可能睇唔明中文架喇 你試吓用英文問啦

上網睇教學 好多實用資源，又可以學睇IPA 慢慢聽得多 字同speaking 會更好
睇文章睇news 識字識寫文，見到D好句咪寫低

更重要既係唔洗怕比人笑你英文扮曬野ABC，因為本身英文就係有D咁既音，如果佢地覺得你扮野，佢地一定未撚聽過英國一個叫cockney 地方既口音

同求勁人
考完DSE到而家year 3 英文好似退緊步咁

我個fd suggest我download個the Economist既app,每期有幾篇免費既文又有audio

但口語真係好似少d機會去練